{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493329",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호남완도마구잡이"
    },
    "text": "湖南莞島捕り (호남완도마구잡이)\\n\n仁川中区北城洞1街98-577\\n\n韓食-海鮮料理 , 00:00 ~ 00:00 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし , 刺身屋の湖南莞島マグロ漁をご紹介します。 この刺身屋は月尾島テーマパークに位置しています。 24時間営業なので、いつでも一晩中遊んで思い出した時に立ち寄れます。 湖南莞島マグチャリは、月尾島グルメ店として有名で、新鮮でボリュームたっぷりの刺身を提供しています。 社長の人情とサービスも良く、一度訪れたお客様は2回、3回ずつ訪問することになります。 注文したメニューが出る前にも社長の人情が分かる基本献立が提供されますので、安心して楽しめます。 もし新鮮な刺身をたっぷり味わいたいなら、湖南莞島マグロがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "湖南莞島捕りはどこに位置していますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りは、仁川中区北城洞1街98-577に位置しています。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りは、00:00から00:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りのお店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "湖南莞島捕りのお店は80席あります。"
        },
        {
            "question": "月尾島テーマパークに湖南莞島捕りはありますか？",
            "answer": "はい、湖南莞島捕りは月尾島テーマパークに位置しています。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りは韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りでは部屋の利用はできますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りでは部屋の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りの刺身はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りの刺身は新鮮でボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りの社長はどのような人ですか？",
            "answer": "湖南莞島捕りの社長は人情とサービスも良い方です。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りを訪れるお客様は何回ぐらい訪問することがありますか？",
            "answer": "湖南莞島捕りを訪れるお客様は2回、3回ずつ訪問することがあります。"
        },
        {
            "question": "湖南莞島捕りのおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "湖南莞島捕りのおすすめのメニューは湖南莞島マグロです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 361
    }
}